====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi , la tradition du débat public autour des grands projets faisant l ' objet d ' alternatives , telle qu ' elle existe dans des villes comme Paris , Hambourg , Amsterdam , Bologne ou Nantes , donne espoir qu ' avec persévérance une culture urbaine commune est possible à terme pour réaliser des projets plus démocratiques .
Entity Name (Type) :: Nantes (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Hambourg (LOC)
Amsterdam (LOC)
Bologne (LOC)
Nantes (LOC)
Total entitiy counts: 5

